有個痴線佬剪爛左自己個背囊

是咁的 我成日見到有手足比狗咬住個背囊

狗仔係你後面要捉你 背囊係最容易落手
一捉你個背囊 你就基本上任由佢擺佈

如果狗仔咁鍾意背囊 你咪送畀佢囉
首先你要有一對呢啲扣

剪爛你背囊條帶

再上扣

咁你畀狗咬背囊時，你就可以金蟬脫殼
當然你要確保個背囊無你的個人資料
同埋練習脫殼技

推到比手足見到

推推推

😡

Ok wor 推！

Push push push

正

Push

痴線佬
推

推

我依家都係咩呢種袋出去，個人物品跟身
Disposable 既放入去
危急時可以棄袋走

PUSH!

推啊

推 有用

重點係果個扣可以邊度買

push

手足要睇啊

深水埗有好多鋪頭都有得賣架！

痴線佬

up

大家幫手推到比手足見到
係唔係前線手足都可以自己加工
背囊同斜孭袋都可以加工

金蟬脫殼

推呀推 有用！

又一城之前有條友都係衰呢樣

人才

推呀

學術討論如果袋入面有指紋？

有用架

Need push

甴近平

Pish

曱近平

之前唔係話用啲咩袋套可以等啲狗一拉淨係拉到出面嗰浸？

Btw巴打個idea好好

你把爛較剪睇到我好唔舒服

pish

+1
連鉸剪都比樓主剪爛咗

好有用

你把教剪都係爛

推！！！

痴線

你返工有咩危急姐？

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

改裝書包
金嬋脫包

咪話左我係痴線佬

應該唔止你一個嘅指紋
但安全起見，可以用酒精消毒所有有嘢，每次掂入面嘅嘢都戴手套

返屋企洗左地先算拉
同埋咁多人掂過，鬼分到邊個打邊個咩

721
811
831
101
1111

又幾方便！！推推
多謝巴打

只要剪左較鬆緊條帶最盡果截，即係防止成條帶甩出黎果舊野
一扯成個背囊就會唔見左

Tuiii

有用 推

班狗先唔會 keep，之前手足跌手機，班狗踩兩腳就算，完全無諗過係證物

收聲呀唔想知呀

就快上熱門第一
大家幫手推

可以一試 但電光火石間手足未必夠時間除扣
有無可能剪爛條帶之後 加繩綁生結
就算比狗拉 一用力扯就鬆?
當然最好就係多啲用腰包

實用文！推！保護自己人人有責

冇人想知喎sorry

？

咁醒嘅

要單邊咩袋

我有鉸剪既話我仲剪背囊?捅柒佢啦

好有用 push

呢個好

有用
甴近平 曱甴王 習近平

點解唔戴雨罩

依種扣叫咩名

笑左香港人真係好cute

ok

咁多位手足學多招實冇死

推
推
推
！！！

推俾前線知

Tui

推。

俾人捉實背囊
應該縮起個人用盡力向前碌 滾地龍然後起番身
後面個個唔放手實甩骹

推啊屌,要學啊
個人資料野跟身啊

puah

呢個都得
但好似斷晒貨啦

幾好，要推

please help push!

it will save people!

美軍D BACKPACK 有類似DESIGN

深水埗汝州街

有用

我見有手足換衫好哂時間 或者換衫唔換褲 有無人整件用魔術貼縫合衫褲 一大力蚊就除到

推！！！！

有用post推

戇鳩仔鳩up唔駛本?

好貴

好似啲魔術師換衫咁

好似幾掂

有用
要推

推 （其實早期已經講過）

有用post,,人手置頂
光

有用post,,人手置頂
光復

有用post,,人手置頂
光復香

有用post,,人手置頂
光復香港

其實正係咩一邊得唔得？一有狗捉住會易d除

有用post,,人手置頂
光復香港 時

有用post,,人手置頂
光復香港 時代

Push!

有用post,,人手置頂
光復香港 時代革

有用post,,人手置頂
光復香港 時代革命

深水埗 買布既地方

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

巴打個夢幾特別下

呢個真心，6成手足係俾人捉住背囊

Useful

左右兩邊都改成果種扣就唔洗用較剪

gd

Pushhh

要學習

pish 又幾好睇

痴線佬好正
btw 買個好細個嗰啲貼身腰包
放撚晒啲錢同身份證入去
金蟬脫殼無後顧之憂

買過把鉸剪啦

關我撚事

Push to frontline

強推！！！！！

魔術貼會唔會有用啲
用扣可能未反應得切已經俾佢扯跌咗

魔術貼好似仲好
有巴打前面話做繩打結
兩個方案都可以

OK

習曱甴

推呢個

掂
但銀包一定要跟身，個袋唔好放身份證明文件，如果唔係同捉到你無分別
孭多個腰包放d 細件既重要野啦唔好怕煩

光復香港

你的資訊很實用

首先你個人要識企到好穩先 唔係你一訓底你幾快手脫殼都好危險

好手工

推 技術文

出面加多層rain cover
淨係扯到個套

快啲攞返啲小學雞書包出黎 dr. Kong果啲呀

呢個痴線
好西利呀 多謝手足

5.11 tactical系統都有呢個設計
不過貴左啲 成千銀一個

lpp

推！

唔洗送貴野比狗仔
佢地唔值得

Push 超有用

咁不如咩superx斜咩

咁點解唔直接買個有扣嘅袋

望到你把膠剪有一邊無咗
我感到不舒服

畫咗做文宣

有用post

pushhh

呢個好實用 推

唔好咁做吖

屌你都嫌嘥精

tui

屌拜你為師

巴打你把較剪

叻撚到傻

推呀！

支持本地請去深水埗

Chop chop

有用 tui

幫你把較剪加個扣先

記得搵隻大隻同硬少少嘅扣呀，唔係嘅話你跑跑下受力太多佢會甩架

利申試過

Pish nice idea

發明家

有用推

推到比所有手足睇到

撞

咩單邊！

是但一塊布加條橡筋就整到

明嘅
有時走火警真係唔理得咁多
棄袋真係跑得快啲

高招

每個袋都有一個 買兩個袋咪得

推唔到，大家幫推

101

Good idea
不過要記得練習個扣既位置
等情況危急既時候 可以即刻解扣走人

好奇樓主把鉸剪爛到咁 點樣可以剪得爛個袋

pushhhh

班狗心急過你
一拎到放落地
又用手係咁搵搵搵
未必會有指紋

或者，有冇d咩牌子嘅袋有呢種功能？

個袋唔重嘅話 用魔術貼都得

推唔郁都推

直接用魔術貼啦，用扣一急就會亂，魔術貼夠長頂到重，但一大力扯又會鬆

之前有人建議直接用腰包嗰啲
可以直接㩒個制走人

唔係事先剪咩

Uniqlo有款三式公事包, 兩條背帶有扣
三舊有找

聰明

千祈唔好喺背囊放啲危險嘢， 引佢哋搶你個袋， 等跑行開咗就。。。。。 咁樣就會搞到人哋以後唔敢搶你袋

鬼撞牆